法國林大總統硬係要唱反調

要求封關
偏偏唔封 仲大開中門俾支那人入嚟播毒
與其擔心會中會死

不如真攬炒
要求全面開關
再唔係大家捉緊初十五的尾巴
一人一枝口水去禮賓府拜年

你戇鳩？

澳門都冇封啦。